無國界醫生陰招阻人取消定期捐款

無國界畜牲

努力
推
唔好捐錢比唔撚救人既無國界狗
你知道香港人好撚屌西柒小氣架啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

TUI

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

唔會難cut過有線掛

做乞衣仲咁撚惡

利申由細到大都覺得自動轉帳捐錢係好on9既

停左銀行個授權書未得

《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org

無恥界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）